香港人識唔識分其他國家嘅人？

俄國同白俄識唔識分？
見到個非洲黑人知唔知佢邊到嚟？
北非住緊咩人種？
印巴可唔可以一眼睇出分別？

識

分

就

奇

包頭留鬚嘅係巴

南亞中東都未識分啦

屌你個非洲呀 我巴西㗎碌柒